經過今晚之後 聽日仲留唔留係機場

不分化 不割

班狗仲係機場出面 就算最後無清場走左
聽日我地仲留唔留
理性分析

點都好 多謝剛剛前線義士